# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM - это предоставление страницы в виде объекта. Верхний объект - это document и уже у него можно искать дочерние объекты - HTML теги, текст, комментарии
